覺得自己好矮

一日唔死，一日都高到

屌,我24歲得165都未開post...

1cm

我都係 成日去行多人
嘅地方都睇唔到前面
比人遮住晒
利申 矮撚174

174都話自己矮
呢個世界變了

咁咪即係我好撚矮

矮仔

我依家170 我覺得自己好高